聯合道勁多警車同救護車，有冇人知咩事

同上

圖